想問下大家心目中好用既行山背包係點架？

我想買個個新30L到
有地方擺手機
有水袋位
快速存取背袋
間隔實用，方便擺能量棒，少少食物、水
中長途都夠用一日
各位師兄師姐有冇咩好推介？

Osprey Talon 33

放到支500ml水就得，其他多狗餘

睇下個山你係咪行開啦，好多運動褲都冇袋，冇電話導航就精彩啦